[警世] 屌你地!!!! 開Post要Source呀！

成班連燈仔一見到對自己有利消息就唔理三七二十一正皮咗先

咩聯合國廣東話post夠膽死有2000個正評

個個開post就 標題檔 加張似是疑非圖 再加篇冇source link既文

大佬呀，你開得post就唔該打埋個source la

我地咁樣淨係睇對自己有利既野，fake news都照推，質素真係藍絲咁上下

狼來了呀! Fact check精神呀! 唔好比fake news玩死場運動啦!

大家記住睇post要有獨立思考

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1/10

2/10

Tui

3/10

4/10

真係唔想大家蠢到藍絲咁，無證無據都照推，又話fact check，連登公信力跌到同港人港地差唔多時就輸晒，因為同大家試前線捉鬼一樣無信任可言

5/10

*上前線

6/10

冇錯
已經好多post係咁
有啲睇完大快人心既post大家成日忍唔住推
但一黎冇得fact check 二黎推嚟對運動冇用

push

啲 ‘有消息指’ post都可以有過千正評.....

你有獨立屍考能力都知連登正評係做數

Enzo Mazak 講沙田921有事發生，大家會信係因為人地作為傳媒人，有自己既source，有一定可信性先出post

但普通連燈仔出post話有消息指，我希望大家會小心啲，諗多啲

D 仆街bot 刷正評帶風向咋
你睇幾多正經post 得廿幾條友正皮

仲有好多人連帳號都未識申請
而且你估個個連登仔上時事台
而又好多示威者上連登?

所以以正視聽先更加重要

咁我希望我地一齊推正經post啦